香港有個大仆街 大仆街 大仆街

佢個名叫做陳同佳陳同佳陳同佳

哈哈

成日嘰嘰疙疙又唔知自己好撚核突
真係好撚7我睇到佢就揼實

(正一)係呀係呀茶實saap下saap下
又話我呀爸(話吓)你真係好撚煩
我吊啦!(你知自己)你知唔知我忍得好撚艱難呀 LETS SAY!

吊吊吊吊吊吊你 吊吊吊吊吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你老母吊你老母 陳庭佳陳庭佳 吊吊吊吊吊你 吊你 吊吊吊吊吊你 吊你 吊你老母吊你老母 陳庭佳陳庭佳

我覺得佢無辜

係中央求其搵借口收縮香港自由

下次又會搵第2樣收縮香港自由

我真心想多謝佢喎，唔係呢單野，港豬仲咁心被圏養，唔知港共政權嘅可惡!因為佢我地connect曬全世界，林病係焦土之母，陳就係滅共之父